{
    "questions": [
        {
            "question": "Primele așezări din zonă au fost în:",
            "answers": [
                "Paleolitic",
                "Neolitic",
                "Antichitate",
                "Evul mediu"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "La Chilia lui Dionisie se urcă:",
            "answers": [
                "pe o potecă",
                "pe o scară",
                "Pe trepte"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Față de comuna Bozioru, munții sunt situați la:",
            "answers": [
                "nord",
                "sud",
                "est",
                "vest"
            ],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "Bisericuta Agatonul  Vechi  are hramul:",
            "answers": [
                "Schimbarea la față",
                "Sfinții apostoli",
                "Sfântul Gheorge",
                "Sfântul Ion Zlataust"
            ],
            "correctAnswer": 3
        },
        {
            "question": "Agatonul Nou a fost ctitorit pe vremea voievodului:",
            "answers": [
                "Mihnea Turcitul",
                "Vlad Țepes",
                "Neagoe Basarab"
            ],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Legendele vorbesc despre comori care au aparținut:",
            "answers": [
                "boierilor",
                "voievodului",
                "călugărilor"
            ],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Depresiunea Bozioru are origine:",
            "answers": [
                "tectonică",
                "vulcanică",
                "erozivă",
                "tectonico-erozivă"
            ],
            "correctAnswer": 3
        },
        {
            "question": "Munții au înălțimi cuprinse între:",
            "answers": [
                "500-1115m",
                "750-1020m",
                "600-980m",
                "800-1245m"
            ],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "Schitul Agatonul Nou are:",
            "answers": [
                "4 încăperi",
                "2 încăperi",
                "3 încăperi"
            ],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "Peștele incizat se află deasupra intrării în:",
            "answers": [
                "Fundătura",
                "Piatra Îngăurită",
                "Peștera lui Iosif",
                "Fundul Peșterii"
            ],
            "correctAnswer": 1
        }
    ]
}